24小時餐廳 宵夜推介！！

一人一個 推介俾大家今晚食宵夜！

翠華好多藍絲姐姐
去過一兩間
如果我以偏概全請屌

24小時麥記
銅鑼灣怡和街46-54號地下至2樓

推

駱克道有幾間中東卷,茶記果D

可以去唱k！

老銅灣仔都有k唱，唱到有車再走

教會 五餅二魚

（緊急！）基督徒想人信教！麻煩夢遊中嘅人過一過黎循道衛理！！